# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-14 18:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: accounts/forms.py:11
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: accounts/forms.py:12
msgid "birthday"
msgstr "生日"

#: accounts/forms.py:13
msgid "mobile"
msgstr "手机号"

#: accounts/forms.py:14
msgid "residence"
msgstr "住址"

#: accounts/forms.py:15
msgid "website"
msgstr "个人网址"

#: accounts/forms.py:16
msgid "microblog"
msgstr "微博"

#: accounts/forms.py:17
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: accounts/forms.py:18
msgid "wechat"
msgstr "微信"

#: accounts/forms.py:19
msgid "introduction"
msgstr "自我简介"

#: accounts/models.py:13
msgid "Male"
msgstr "男"

#: accounts/models.py:13
msgid "Female"
msgstr "女"

#: accounts/models.py:14
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "年-月-日"

#: accounts/models.py:15
msgid "Your mobile number"
msgstr "你的手机号"

#: accounts/models.py:16
msgid "Where you live in"
msgstr "你住在哪儿"

#: accounts/models.py:17
msgid "Your personal website"
msgstr "你的个人网址"

#: accounts/models.py:18
msgid "Your sina microblog"
msgstr "你的新浪微博"

#: accounts/models.py:19
msgid "Your QQ number"
msgstr "你的QQ号"

#: accounts/models.py:20
msgid "Your wechat id"
msgstr "你的微信ID"

#: accounts/models.py:21
msgid "Something about yourself"
msgstr "关于你自己"

#: accounts/models.py:29 blogs/templates/blogs/detail.html:37
#: blogs/templates/blogs/detail.html:53 blogs/templates/blogs/detail.html:365
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: accounts/models.py:30
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: accounts/models.py:31
msgid "At"
msgstr "@"

#: accounts/templates/accounts/at_received.html:10
#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:10
#: accounts/templates/accounts/comment_received.html:10
msgid "New"
msgstr "新"

#: accounts/templates/accounts/at_received.html:13
#: accounts/templates/accounts/comment_received.html:13
#, python-format
msgid "Posted on %(time)s"
msgstr "发表于%(time)s"

#: accounts/templates/accounts/at_received.html:15
#: accounts/templates/accounts/at_received.html:18
#: accounts/templates/accounts/comment_posts.html:14
#: accounts/templates/accounts/comment_received.html:17
#, python-format
msgid "written by %(author)s On %(time)s"
msgstr "%(author)s写于%(time)s"

#: accounts/templates/accounts/at_received.html:16
#: accounts/templates/accounts/at_received.html:19
#: accounts/templates/accounts/comment_posts.html:18
#: accounts/templates/accounts/comment_received.html:21
msgid "Get Detail"
msgstr "查看详情"

#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:20
#: blogs/templates/blogs/base_blog_items.html:33
#, python-format
msgid "Author: %(author)s"
msgstr "作者：%(author)s"

#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:21
#: blogs/templates/blogs/base_blog_items.html:34
#: blogs/templates/blogs/post.html:61
#, python-format
msgid "Posted: %(date)s %(time)s"
msgstr "发表于：%(date)s %(time)s"

#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:24
#: blogs/templates/blogs/base_blog_items.html:37
#: blogs/templates/blogs/post.html:107
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:31
#: blogs/templates/blogs/base_blog_items.html:44
#, python-format
msgid "Views: %(cnt)s"
msgstr "浏览数：%(cnt)s"

#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:32
#: blogs/templates/blogs/base_blog_items.html:45
#, python-format
msgid "Comments: %(cnt)s"
msgstr "评论数：%(cnt)s"

#: accounts/templates/accounts/blog_posts.html:37
#: blogs/templates/blogs/base_blog_items.html:50
msgid "Read More"
msgstr "阅读详情"

#: accounts/templates/accounts/comment_posts.html:12
#, python-format
msgid " %(time)s"
msgstr " %(time)s"

#: accounts/templates/accounts/comment_received.html:15
#, python-format
msgid " On %(time)s"
msgstr "于 %(time)s"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:8
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:221
#: accounts/templates/avatar/add.html:50
#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:33
msgid "Change Avatar"
msgstr "更换头像"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:222
#: accounts/templates/avatar/add.html:51
#: accounts/templates/avatar/change.html:57
msgid "Manage Avatar"
msgstr "管理头像"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:223
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:228
msgid "My blog posts"
msgstr "我发表的博客"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:229
msgid "My blog comments"
msgstr "我发表的评论"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:231
msgid "Blog subscriptions"
msgstr "我订阅的博客"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:234
msgid "Replies to me"
msgstr "回复我的"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:237
msgid "@ me"
msgstr "@我的"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:239
msgid "API key"
msgstr "API秘钥"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:245
#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:252
#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:258
#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:264
#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:270
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:277
msgid "Remember to keep your API key secrete."
msgstr "请保密你的API秘钥"

#: accounts/templates/accounts/dashboard.html:279
msgid "Generate new API key"
msgstr "生成新的API秘钥"

#: accounts/templates/accounts/profile_edit.html:7
msgid "Profile Edit"
msgstr "编辑资料"

#: accounts/templates/accounts/profile_edit.html:19
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: accounts/templates/accounts/profile_edit.html:24
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: accounts/templates/avatar/add.html:8
msgid "Avatar Add"
msgstr "增加头像"

#: accounts/templates/avatar/add.html:19 accounts/templates/avatar/add.html:26
#: accounts/templates/avatar/change.html:19
#: accounts/templates/avatar/change.html:26
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: accounts/templates/avatar/add.html:38
#: accounts/templates/avatar/change.html:38
msgid "Your current avatar:"
msgstr "你当前的头像"

#: accounts/templates/avatar/add.html:42
#: accounts/templates/avatar/change.html:42
#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:24
msgid "You haven't uploaded an avatar yet. Please upload one now."
msgstr "你还没有上传头像，请先上传一个。"

#: accounts/templates/avatar/add.html:44
#: accounts/templates/avatar/change.html:51
msgid "Upload New Avatar"
msgstr "上传新头像"

#: accounts/templates/avatar/add.html:47
#: accounts/templates/avatar/change.html:54
msgid "Confirm Upload"
msgstr "确认上传"

#: accounts/templates/avatar/add.html:52
#: accounts/templates/avatar/change.html:58
#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:34
msgid "Back to Profile"
msgstr "回到资料页"

#: accounts/templates/avatar/change.html:8
msgid "Avatar Change"
msgstr "更换头像"

#: accounts/templates/avatar/change.html:44
msgid "Choose Avatar"
msgstr "选择头像"

#: accounts/templates/avatar/change.html:47
msgid "Choose New Default"
msgstr "设为新的默认头像"

#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:8
msgid "Avatar Delete"
msgstr "删除头像"

#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:21
msgid "Please select the avatars that you would like to delete."
msgstr "请选择你想要删除的头像"

#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:25
msgid "Upload One now"
msgstr "上传新头像"

#: accounts/templates/avatar/confirm_delete.html:29
msgid "Delete These"
msgstr "删除所选"

#: accounts/templates/registration/activate.html:5
msgid "Activation Failed"
msgstr "激活失败"

#: accounts/templates/registration/activate.html:10
msgid "Account activation failed"
msgstr "账户激活失败"

#: accounts/templates/registration/activation_complete.html:5
msgid "Activation Completed"
msgstr "激活完成"

#: accounts/templates/registration/activation_complete.html:10
msgid "Your account is now activated."
msgstr "你的账号现在已经激活"

#: accounts/templates/registration/activation_email.html:6
msgid "registration"
msgstr "注册"

#: accounts/templates/registration/activation_email.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You (or someone pretending to be you) have asked to register an account "
"at\n"
"    %(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"    and your address will be removed from our records.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    你 (或者是假冒你的某人) 准备在以下网站注册一个账户 :\n"
"    %(site_name)s。  如果这不是你本人, 请忽略这条邮件\n"
"    你的邮件地址将从我们的记录中移除。\n"
"    "

#: accounts/templates/registration/activation_email.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    To activate this account, please click the following link within the "
"next\n"
"    %(expiration_days)s days, or the activation link will expire:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    要激活此账户, 请在接下来的\n"
"    %(expiration_days)s天内点击以下链接, 否则激活链接将失效：\n"
"    "

#: accounts/templates/registration/activation_email.html:30
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Sincerely,\n"
"    %(site_name)s Management\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    真挚的,\n"
"    %(site_name)s 管理团队\n"
"    "

#: accounts/templates/registration/activation_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Complete Registration for %(name)s"
msgstr "完成%(name)s的注册"

#: accounts/templates/registration/login.html:6
#: accounts/templates/registration/logout.html:11
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: accounts/templates/registration/login.html:19
#: accounts/templates/registration/password_change_form.html:14
#: accounts/templates/registration/password_reset_confirm.html:17
#: blogs/templates/blogs/detail.html:324 blogs/templates/blogs/detail.html:392
#: blogs/templates/blogs/detail.html:405
msgid "Submit"
msgstr "确定"

#: accounts/templates/registration/login.html:28
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: accounts/templates/registration/login.html:28
msgid "Reset it"
msgstr "重置密码"

#: accounts/templates/registration/login.html:29
msgid "Not member"
msgstr "非会员"

#: accounts/templates/registration/login.html:29
#: mysite/templates/mysite/base.html:67
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: accounts/templates/registration/logout.html:5
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: accounts/templates/registration/logout.html:10
msgid "You have successfully logged out."
msgstr "你已成功登出"

#: accounts/templates/registration/password_change_done.html:5
msgid "Password Changed"
msgstr "密码已修改"

#: accounts/templates/registration/password_change_done.html:10
msgid "Password changed"
msgstr "修改密码"

#: accounts/templates/registration/password_change_form.html:6
msgid "Password Change"
msgstr "修改密码"

#: accounts/templates/registration/password_reset_complete.html:5
msgid "Password Reset Completed"
msgstr "密码重置完成"

#: accounts/templates/registration/password_reset_complete.html:10
msgid "Password reset successfully"
msgstr "密码重置成功"

#: accounts/templates/registration/password_reset_complete.html:11
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: accounts/templates/registration/password_reset_confirm.html:6
msgid "Password Reset Confirm"
msgstr "密码重置确认"

#: accounts/templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset failed"
msgstr "密码重置失败"

#: accounts/templates/registration/password_reset_done.html:5
#: accounts/templates/registration/password_reset_form.html:6
#: accounts/templates/registration/password_reset_form.html:13
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: accounts/templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid "Email with password reset instructions has been sent."
msgstr "带有重置指南的邮件已发送到邮箱"

#: accounts/templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Greetings"
msgstr "你好"

#: accounts/templates/registration/password_reset_email.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<p>You are receiving this email because you (or someone pretending to be "
"you)\n"
"requested that your password be reset on the %(domain)s site. If you do not\n"
"wish to reset your password, please ignore this message.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>你收到的这封邮件是因为你（或者假冒你的某人）\n"
"要求变更在 %(domain)s 的密码。如果你不希望\n"
"重置你的密码，请忽略这封邮件。\n"
"</p>\n"

#: accounts/templates/registration/password_reset_email.html:15
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To reset your password, please click the following link, or copy and paste "
"it into your web browser:\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"要重置你的密码，请点击一下链接，或者把链接拷贝到你的浏览器中：\n"
"</p>\n"

#: accounts/templates/registration/password_reset_email.html:27
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "以防你忘记，你的用户名是："

#: accounts/templates/registration/password_reset_email.html:31
msgid "Best regards"
msgstr "诚挚的祝福"

#: accounts/templates/registration/password_reset_email.html:32
msgid "Management"
msgstr "管理团队"

#: accounts/templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Reset your password using your email below."
msgstr "使用以下的邮箱重置密码"

#: accounts/templates/registration/password_reset_form.html:19
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: accounts/templates/registration/registration_closed.html:5
msgid "Registration Closed"
msgstr "注册关闭"

#: accounts/templates/registration/registration_closed.html:10
msgid "Registration is currently closed."
msgstr "注册目前已经关闭"

#: accounts/templates/registration/registration_complete.html:5
msgid "Registration Completed"
msgstr "注册完成"

#: accounts/templates/registration/registration_complete.html:10
msgid "You are now registered. Activation email sent."
msgstr "你现在已经注册，激活邮件已经发到你的邮箱。"

#: accounts/templates/registration/registration_form.html:6
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: accounts/templates/registration/registration_form.html:13
msgid "Register for free!"
msgstr "免费注册！"

#: accounts/templates/registration/registration_form.html:18
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: accounts/templates/registration/registration_form.html:27
#, python-format
msgid "Need to <a href=\"%(login_url)s\">Login</a>?"
msgstr "需要<a href=\"%(login_url)s\">登录</a>？"

#: blogs/forms.py:8 blogs/templates/blogs/base_search.html:24
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: blogs/forms.py:10
msgid "Tags    Divide tags by space, could be empty"
msgstr "标签    标签之间用空格分开，可以为空"

#: blogs/forms.py:16
msgid "Title cannot be empty!"
msgstr "标题不能为空"

#: blogs/forms.py:22 blogs/forms.py:46
msgid "Content cannot be empty!"
msgstr "内容不能为空"

#: blogs/forms.py:25
msgid "Http link found! Only Https link is allowed! "
msgstr "有Http链接！仅支持Https的链接！"

#: blogs/forms.py:34
msgid "Too many spaces between tags!"
msgstr "标签之间有多余空格！"

#: blogs/forms.py:36
msgid "Redundant tags exist!"
msgstr "有重复的标签！"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:5
msgid "Input whatever you want to search"
msgstr "输入你想要找的内容"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:14
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:20
msgid "Search Fields:"
msgstr "搜索域："

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:28
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:32
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:36
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:42
msgid "Publish time:"
msgstr "发表时间"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:46
#: blogs/templates/blogs/base_search.html:67
msgid "From"
msgstr "从"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:54
#: blogs/templates/blogs/base_search.html:75
msgid "To"
msgstr "到"

#: blogs/templates/blogs/base_search.html:63
msgid "Update time:"
msgstr "更新时间"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:32
msgid "Retract"
msgstr "折回"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:73 blogs/templates/blogs/detail.html:250
msgid "- Unfollow"
msgstr "- 取消关注"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:86 blogs/templates/blogs/detail.html:248
msgid "+ Follow"
msgstr "+ 关注"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:242 blogs/templates/blogs/post.html:43
msgid "Author:"
msgstr "作者"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:254
#, python-format
msgid " Posted: %(date)s %(time)s"
msgstr " 发表于：%(date)s %(time)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:256
#, python-format
msgid " Last Edit: %(date)s %(time)s"
msgstr " 最后修改于：%(date)s %(time)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:268
#, python-format
msgid " Views: %(cnt)s"
msgstr " 浏览数：%(cnt)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:269
#, python-format
msgid " Comments: %(cnt)s"
msgstr " 评论数：%(cnt)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:282
#, python-format
msgid " Name: %(name)s"
msgstr " 名字：%(name)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:283
#, python-format
msgid " Gender: %(gender)s"
msgstr " 性别：%(gender)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:284
#, python-format
msgid " Birthday: %(birthday)s"
msgstr " 生日：%(birthday)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:285
#, python-format
msgid " Mobile: %(mobile)s"
msgstr " 手机：%(mobile)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:286
#, python-format
msgid " Residence: %(residence)s"
msgstr " 住址：%(residence)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:287
#, python-format
msgid " Website: %(website)s"
msgstr " 网站：%(website)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:288
#, python-format
msgid " Microblog: %(microblog)s"
msgstr " 微博：%(microblog)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:289
#, python-format
msgid " QQ: %(qq)s"
msgstr " QQ：%(qq)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:290
#, python-format
msgid " Wechat: %(wechat)s"
msgstr " 微信：%(wechat)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:291
#, python-format
msgid " Introduction: %(introduction)s"
msgstr " 自我介绍：%(introduction)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:294
#: games/templates/minesweeper/mine.html:61
msgid "OK"
msgstr "好"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:307 blogs/templates/blogs/detail.html:370
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:317
msgid "Leave a Comment:"
msgstr "留下评论"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:329
msgid "LOGIN TO LEAVE A COMMENT"
msgstr "登录以评论"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:344
msgid "Says:"
msgstr "说道："

#: blogs/templates/blogs/detail.html:350
#, python-format
msgid "Last Edit on %(time)s"
msgstr "最后修改于：%(time)s"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:375
msgid "Login to Reply"
msgstr "登录以回复"

#: blogs/templates/blogs/detail.html:406
#: fileupload/templatetags/upload_tags.py:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: blogs/templates/blogs/index.html:31
msgid "Welcome to my blog. You can post whatever you like!"
msgstr "欢迎来到我的博客。你可以发表你想发表的任何内容！"

#: blogs/templates/blogs/index.html:32
msgid "The blog post is using <b>markdown</b>, and here is a simple guide."
msgstr "博客发表使用<b>markdown</b>，这里有一个简要的指南。"

#: blogs/templates/blogs/index.html:32
msgid "Markdown Guide"
msgstr "Markdown指南"

#: blogs/templates/blogs/index.html:38
msgid "POST NOW"
msgstr "发表博客"

#: blogs/templates/blogs/index.html:42
msgid "LOGIN TO POST A BLOG"
msgstr "登录以发表博客"

#: blogs/templates/blogs/post.html:29
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: blogs/templates/blogs/post.html:34
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: blogs/templates/blogs/post.html:40
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: blogs/templates/blogs/post.html:63
msgid "Posted: xxxx-xx-xx"
msgstr "发表于：xxxx-xx-xx"

#: blogs/templates/blogs/post.html:67
msgid "Last Edit: xxxx"
msgstr "最后修改于: xxxx"

#: blogs/templates/blogs/post.html:72
msgid "Views:"
msgstr "浏览数："

#: blogs/templates/blogs/post.html:73
msgid "Comments:"
msgstr "评论数："

#: blogs/templates/blogs/post.html:124
msgid "Last Edit:"
msgstr "最后修改于："

#: blogs/templates/blogs/post.html:127
msgid "Posted:"
msgstr "发表于："

#: blogs/templatetags/blog_tags.py:70
msgid "Emoticons:"
msgstr "表情："

#: blogs/views.py:25
msgid "Blogs"
msgstr "博客"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_confirm_delete.html:7
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to <b style=\"color:red\">delete \"%(object)s\"</b>?"
msgstr "你确定想要<b style=\"color:red\">删除\"%(object)s\"</b>？"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_confirm_delete.html:10
#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:47
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:8
msgid "Image Drive"
msgstr "图片网盘"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:11
msgid ""
"\n"
"            <h3><strong>Feature</strong> and<strong> Tips</strong></h3>\n"
"            Support images only<br/>\n"
"            If file is not image, the file won't be stored<br/>\n"
"            Refresh the page to clear unsuccessful files<br/>\n"
"            Support multiple images upload<br/>\n"
"            Support drag and drop files<br/>\n"
"            Provide image preview<br/>\n"
"            Provide image url for blog post<br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <h3><strong>功能</strong>和<strong>提示</strong></h3>\n"
"            仅支持图片上传<br/>\n"
"            如果文件不是图片，则文件不会被保存<br/>\n"
"            刷新页面来清除失败的上传结果<br/>\n"
"            支持同时上传多个文件<br/>\n"
"            支持文件的拖拽上传<br/>\n"
"            提供图片的预览<br/>\n"
"            为博客发表提供图片地址<br/>\n"
"            "

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:34
msgid "Add files"
msgstr "增加文件"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:39
msgid "Start upload"
msgstr "开始上传"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:43
msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上传"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:66
msgid "Snapshot"
msgstr "预览图"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:67
msgctxt "File"
msgid "Name"
msgstr "文件名"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:68
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:69
msgid "Image Url"
msgstr "图片链接"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:70
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:77
msgid "Additional Notes"
msgstr "额外提示"

#: fileupload/templates/fileupload/picture_form.html:81
msgid ""
"You can <strong>drag &amp; drop</strong> files from your desktop on this "
"webpage."
msgstr "你可以<strong>拖拽</strong>文件到这个页面。"

#: fileupload/templates/fileupload/upload_base.html:6
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: fileupload/templatetags/upload_tags.py:30
msgid "To be uploaded"
msgstr "即将上传"

#: fileupload/templatetags/upload_tags.py:36
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: fileupload/templatetags/upload_tags.py:70
msgid "Copy URL"
msgstr "复制链接"

#: fileupload/templatetags/upload_tags.py:80
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:7
msgid "Minesweeper"
msgstr "扫雷"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:18
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:20
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:22
msgid "Mine Count"
msgstr "雷数"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:24
msgid "New Game"
msgstr "新游戏"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:25
#: games/templates/minesweeper/mine.html:35
msgid "High Score"
msgstr "英雄榜"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:40
msgid "scores of default difficulty with no cheating are recorded"
msgstr "只记录在默认难度下不作弊的时间"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:45
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:46
msgctxt "Game"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:47
msgid "Time Spent"
msgstr "耗时"

#: games/templates/minesweeper/mine.html:48
msgid "Record Datetime"
msgstr "记录时间"

#: mysite/settings.py:136
msgid "English"
msgstr "英语"

#: mysite/settings.py:137
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: mysite/templates/mysite/400.html:17
msgid "Oops, you've got a bad request!"
msgstr "哦，你发出了一个错误的请求！"

#: mysite/templates/mysite/403.html:17
msgid "Sorry, you don't have the permission!"
msgstr "抱歉，你没有该权限！"

#: mysite/templates/mysite/404.html:17
msgid "Sorry, the page you request is not found!"
msgstr "抱歉，没有找到你请求的页面！"

#: mysite/templates/mysite/500.html:17
msgid "Wow, the page is currently down!"
msgstr "哇，该页面现在无法访问！"

#: mysite/templates/mysite/500.html:18
msgid "The admin will repair it soon!"
msgstr "管理员会尽快修复！"

#: mysite/templates/mysite/base.html:64
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: mysite/templates/mysite/base.html:66
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: mysite/templates/mysite/base.html:72
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: mysite/templates/mysite/base.html:92
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: mysite/templates/mysite/base.html:93
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: mysite/templates/mysite/base.html:94
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: mysite/templates/mysite/base.html:95
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: mysite/templates/mysite/base.html:96 mysite/templates/mysite/contact.html:5
msgid "Contact"
msgstr "联系我"

#: mysite/templates/mysite/base.html:108
msgid "Theme inspired by 忧郁的弟弟"
msgstr "主题来自忧郁的弟弟"

#: mysite/templates/mysite/base.html:109
msgid "Developed by Satori. All rights reserved."
msgstr "由Satori开发，版权所有。"

#: mysite/templates/mysite/contact.html:11
msgid ""
"\n"
"        If you have any questions or problems, such as registration mail not "
"received or password reset, please contact me at KomeijiSatori07@gmail.com. "
"Thank you!\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        如果你有任何的问题或困难比如注册邮件没有收到或者重置密码邮件没有收"
"到，请在这个邮箱联系我：KomeijiSatori07@gmail.com。十分感谢！\n"
"        "

#: mysite/templates/mysite/home.html:7
msgid "Satori's site"
msgstr "Satori的个人网站"

#: mysite/templates/mysite/home.html:13
#, python-format
msgid "Hi %(name)s!"
msgstr "你好 %(name)s！"

#: mysite/templates/mysite/home.html:15
msgid "Welcome to my personal website!"
msgstr "欢迎来到我的个人网站！"

#: mysite/templates/mysite/home.html:18
msgid "Precautions"
msgstr "注意事项"

#: mysite/templates/mysite/home.html:19
msgid ""
"\n"
"            1. Log in is required to post a blog and upload images, if you "
"don't have an account please click register to create one<br/>\n"
"            2. Click the avatar on the top left of the navigation bar to go "
"to the dashboard page, where you can generate your API Key<br/>\n"
"            3. When you want to @ someone when posting a blog or comment, "
"pay attention to add an extra space after the name you want to @<br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            1. 发博客和上传图片需要登录, 没有账号请点击注册进行注册<br/>\n"
"            2. 点击左上角头像即可进入用户界面, 在用户界面能生成API秘钥<br/>\n"
"            3. 注意@人的用户名后面需要加一个空格作为分隔符<br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:25
msgid ""
"\n"
"            <b>2018.2.14----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add Chinese language support<br/>\n"
"            2. Add language change feature<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2018年2月14日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加中文语言支持<br/>\n"
"            2. 增加语言切换功能<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:32
msgid ""
"\n"
"            <b>2018.2.11----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add viewing H picture feature, press the left down right up "
"button on the keyboard to toggle it.<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2018年2月11日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加浏览和谐图片功能, 按键盘左下右上即可来回切换<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:38
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.12.7----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Support Emoticons in both blog and comment posts<br/>\n"
"            2. Markdown is also supported in comments<br/>\n"
"            3. Scrollbar of browsers based on webkit looks better<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年12月7日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加博客以及评论的发表情功能<br/>\n"
"            2. 评论也增加markdown支持了<br/>\n"
"            3. 基于webkit的浏览器的滑动条美化了<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:46
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.12.1----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add @ feature in both blog and comment posts<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年12月1日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加在博客以及评论里@人的功能<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:52
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.11.28----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add save and load feature to minesweeper game when leaving "
"the page<br/>\n"
"            2. Add ranking feature to minesweeper game<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年11月28日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加扫雷游戏退出自动存档读档功能<br/>\n"
"            2. 增加扫雷游戏排名系统<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:59
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.10.10----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Eliminate the space of searching input to make searching "
"result correct<br/>\n"
"            2. Advanced searching will remember the former search options<br/"
">\n"
"            3. Fix image upload overflow issue and add copy url button<br/>\n"
"            4. Add draft feature to blog post, and auto save when leaving "
"the page while auto load when opening new one<br/>\n"
"            5. Comment links from the dashboard redirect to blog will jump "
"directly to the comment<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年10月10日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 1. 去除搜索的前后空格, 保证搜索结果完全<br/>\n"
"            2. 高级搜索能记录之前的搜索选项<br/>\n"
"            3. 修复图片上传页面溢出的问题并添加复制链接按钮<br/>\n"
"            4. 增加博客草稿功能, 中途退出发表页面能自动保存, 下次打开自动恢复"
"<br/>\n"
"            5. 用户界面去看评论的时候会自动定位到评论的位置<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:69
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.22----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Fix bug of redundant blog search results in blog service<br/"
">\n"
"            2. Add advance blog searching feature<br/>\n"
"            3. Adjust the style of blog list page and the log in tips<br/>\n"
"            4. Adjust the position of subscribe button in blog detail "
"page<br/>\n"
"            5. Adjust the main content full screen display on middle "
"screens<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月22日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 修正博客服务中搜索出重复博客的问题<br/>\n"
"            2. 增加了高级搜索功能<br/>\n"
"            3. 调整了博客列表页面的样式以及登录提示等<br/>\n"
"            4. 调整博客详情页面关注按钮的位置<br/>\n"
"            5. 调整主体页面在中等屏幕大小的时候全屏显示<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:79
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.21----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Fix issue of quote block too narrow in dashboard page<br/>\n"
"            2. Add vim keyboard to view blogs and comments on dashboard "
"page<br/>\n"
"            3. Add statistics of view count and comment count on blog detail "
"page<br/>\n"
"            4. Adjust the style of blog list as well as dashboard page<br/>\n"
"            5. Adjust the style of blog detail page as well as blog post and "
"update page<br/>\n"
"            6. Optimize front end code to extract common logic<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月21日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 解决用户界面中引用框过小的问题<br/>\n"
"            2. 增加用户界面中评论和博客的浏览也能使用vim键位的功能<br/>\n"
"            3. 博客详情页面增加评论数和浏览数的统计<br/>\n"
"            4. 调整博客列表的样式以及同步用户界面的样式<br/>\n"
"            5. 调整博客详情页面的样式以及同步博客发布更新页面<br/>\n"
"            6. 调整前端代码逻辑抽离出共同部分<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:90
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.19----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add instrument playing via keyboard feature<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月19日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加键盘演奏乐器的功能<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:97
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.18----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Fix picture indent issue with text<br/>\n"
"            2. Add vim keyboard to view blog list page and blog detail "
"page<br/>\n"
"            3. Add trigger for hiding every element but the background and "
"toggle fixed background and animated background<br/>\n"
"            4. Add <a href=\"%(kbshortcut_url)s\">Website keyboard shortcut "
"reference</a><br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月18日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 修正首行缩进时把图片一起缩进的问题<br/>\n"
"            2. 增加用vim键位浏览博客列表页面以及博客详细页的功能<br/>\n"
"            3. 增加按键控制的只显示背景和切换简单背景和动态背景的功能<br/>\n"
"            4. 增加<a href=\"%(kbshortcut_url)s\">网站快捷键使用指南</a><br/"
">\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:106
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.16----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Adjust blog text first line indent and line height of each "
"row<br/>\n"
"            2. Fix comment text overflow issue<br/>\n"
"            3. Adjust the title bar to make the current title more clear<br/"
">\n"
"            4. Log in tips will be shown when post a comment without log "
"in<br/>\n"
"            5. Fix comment div with redundant class<br/>\n"
"            6. Add animated background feature<br/>\n"
"            7. Add blog item flip up and down animation when scroll<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月16日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 调整博客正文首行缩进和行距<br/>\n"
"            2. 修正评论文字可能溢出的问题<br/>\n"
"            3. 标题栏进行了调整, 使当前标题更加清楚<br/>\n"
"            4. 评论时没登录时会提示登录<br/>\n"
"            5. 修正评论的类有重复的情况<br/>\n"
"            6. 实现了动态背景<br/>\n"
"            7. 实现了博客条目滚动进入和退出效果<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:118
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.9----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add minesweeper game, max size 64 x 120, minimal size 4 x "
"4<br/>\n"
"            2. Add send email to admin group when encounter 500 error<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月9日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加扫雷游戏, 最大64 × 120, 最小4 × 4<br/>\n"
"            2. 增加500错误发送给管理员的设置<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:125
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.9.7----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Modify file upload url<br/>\n"
"            2. Modify logic of dealing with wrong file type upload<br/>\n"
"            3. Update 400, 403, 404, 500 error pages<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年9月7日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 修正文件上传url<br/>\n"
"            2. 修正文件上传请求类型错误的处理<br/>\n"
"            3. 更新了400, 403, 404, 500错误的页面<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:133
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.8.21----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Fix comment display on narrow screens<br/>\n"
"            2. Refactor comment logic to increase security<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年8月21日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 修正小屏幕评论显示不全问题<br/>\n"
"            2. 修正评论逻辑, 提高安全性<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:140
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.8.18----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add message remind feature, you can see the amount of new "
"messages on both navigation bar and dashboard, and the new messages will be "
"marked<br/>\n"
"            2. Add subscribe feature, you can see the subscribed content on "
"dashboard after subscribe<br/>\n"
"            3. The author's information will be displayed when click the "
"author's avatar on blog detail page<br/>\n"
"            4. Fix comment display issue when encounter a new line<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年8月18日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加消息提醒功能, 在导航栏和用户界面能看到新消息的条数, 并在用"
"户界面标注新消息<br/>\n"
"            2. 增加作者关注功能, 关注某作者后能在用户界面看到作者更新的博客信"
"息<br/>\n"
"            3. 在博客详情页面点击作者能看到作者的基本信息<br/>\n"
"            4. 修复评论换行不能显示的问题<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:150
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.8.11----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add blog api, you can play with it now<br/>\n"
"            2. Add <a href=\"%(apiref_url)s\">API reference book</a><br/>\n"
"            3. Fix issue of comments posted by myself will be displayed on "
"dashboard tag 'Replies to me'<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年8月11日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 添加了博客api, 现在能通过访问api的方式玩博客了<br/>\n"
"            2. 增加<a href=\"%(apiref_url)s\">API使用指导手册</a><br/>\n"
"            3. 修复了查看回复我的时候看到自己发出评论的问题<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:158
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.7.31----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add avatar upload, change and delete feature<br/>\n"
"            2. Add user's information edit page<br/>\n"
"            3. Fix issue of quoted text in reply well of dashboard can't be "
"segmented on some browsers<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年7月31日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加了用戶头像上传, 切换以及删除功能<br/>\n"
"            2. 增加用户详细资料的填写<br/>\n"
"            3. 修正部分浏览器在用户页面的回复栏中的引用文字不能分段问题<br/"
">\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:166
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.7.30----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add dashboard page, and my blog posts, comments posts and "
"replies to me are all available on dashboard<br/>\n"
"            2. Redirect to dashboard page after log in<br/>\n"
"            3. Adjust the update time display on blogs and comments<br/>\n"
"            4. Adjust the display of user's username and avatar<br/>\n"
"            5. Avatar is shown in blog comments, but avatar upload is still "
"under construction<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年7月30日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 开发了用户界面, 可以查看自己发的博客和回复以及收到的回复<br/"
">\n"
"            2. 常规登录后自动跳转用户界面<br/>\n"
"            3. 调整博客以及评论的更新时间显示<br/>\n"
"            4. 更新导航栏的用户名以及头像显示<br/>\n"
"            5. 博客评论现在显示头像, 头像的上传修改还在开发中<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:176
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.7.23----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Comments are displayed as a tree, you can post a comment "
"inside a comment<br/>\n"
"            2. Redesign the comment database and migrate the data and make "
"sure not to lose the old data<br/>\n"
"            3. Blogs and comments posted by user can be modified, and last "
"edit time is available<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年7月23日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 评论已经做成树形, 可以回复评论中的评论<br/>\n"
"            2. 将评论的数据库重新设计, 并做了数据迁移, 保证已有评论数据不丢失"
"<br/>\n"
"            3. 现在能对自己发的博客以及评论进行修改, 并能看到最后修改时间<br/"
">\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:184
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.6.19----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Https is used all over the website, all http requests will be "
"redirected to https<br/>\n"
"            2. Only https links in blog content are permitted, error message "
"will occur when http link exists<br/>\n"
"            3. Content input component on blog post page can adjust its size "
"to the input, preview component is below the content input component<br/>\n"
"            4. Fix issue of content input component too narrow on narrow "
"screens<br/>\n"
"            5. Fix issue of long text overflow on preview component<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年6月19日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 全网站使用https, 所有http请求会被重定向到https<br/>\n"
"            2. 发博客链接现在只接受https, 如果有http链接将给出错误提示<br/>\n"
"            3. 博客发送文本框现在可以根据输入自由调整高度, 预览框调整到输入框"
"下面<br/>\n"
"            4. 修复中等大小屏幕内容框过小的问题<br/>\n"
"            5. 修复大段一行文字预览越界问题<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:194
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.6.3----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Fix issue of blog input component overlaps with preview "
"component<br/>\n"
"            2. Add image upload feature, and you can manage the image "
"uploaded by yourself<br/>\n"
"            3. Upload image button is added on blog post page<br/>\n"
"            4. Posting a blog without log in will redirect to log in page "
"rather than simply return 404<br/>\n"
"            5. Fix issue of long Chinese text can't be segmented on blog "
"detail page<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年6月3日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 修复了博客编辑框被预览框挡住的问题<br/>\n"
"            2. 增加了图片上传功能, 同时能管理自己上传的图片<br/>\n"
"            3. 博客发送框也增加了到上传图片页面的按钮<br/>\n"
"            4. 未登录发博客不会返回404, 而是跳转登录<br/>\n"
"            5. 修复大段中文文本在博客页面不能被切分的问题<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:205
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.4.29----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Update background image<br/>\n"
"            2. Update blog list page UI<br/>\n"
"            3. Add return top button(on the bottom right corner)<br/>\n"
"            4. Blog supports markdown<br/>\n"
"            5. Blog post page can be visited via the button with add mark on "
"the top left corner of search component<br/>\n"
"            6. Blog preview component is available, which can help you "
"prevent making mistakes with markdown<br/>\n"
"            7. Add blog search feature, and you can search blogs related to "
"any content, author or categories<br/>\n"
"            8. Add code highlight feature, please write codes with "
"markdown<br/>\n"
"            9. Add <a href=\"%(markdownref_url)s\"> markdown reference</"
"a><br/>\n"
"            10. Change the timezone, and now is UTC+8<br/>\n"
"            11. Html tags are ignored in markdown for safety<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年4月29日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 更新了背景图片<br/>\n"
"            2. 更新了博客列表展示界面<br/>\n"
"            3. 增加了返回顶部按钮（在右下角）<br/>\n"
"            4. 博客支持markdown语法了<br/>\n"
"            5. 发博客的入口在博客主页的搜索框左上角的加号上<br/>\n"
"            6. 发博客有预览了, 避免写错markdown语法<br/>\n"
"            7. 增加了搜索功能, 可以根据内容和作者和标签进行搜索<br/>\n"
"            8. 增加了代码高亮功能, 请配合markdown代码块使用<br/>\n"
"            9. 增加<a href=\"%(markdownref_url)s\">markdown语法指导</a><br/"
">\n"
"            10. 更换时区, 现在都是UTC+8了<br/>\n"
"            11. Html标签会被markdown忽略, 为了安全考虑<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:221
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.4.9----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Successfully deployed on linode server<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年4月9日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 部署linode服务器成功<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:227
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.2.26----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Successfully deployed on local machine<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年2月26日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 本地部署成功<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:233
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.2.19----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add blog detail page<br/>\n"
"            2. Add pagination of blog list<br/>\n"
"            3. Add reply to blog feature<br/>\n"
"            4. Add view blogs by category feature<br/>\n"
"            5. Fix bug of posting same blog when refreshing the page<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年2月19日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 增加博客详细页面<br/>\n"
"            2. 增加博客列表的页数切换显示<br/>\n"
"            3. 增加回复博客功能<br/>\n"
"            4. 增加根据标签查看博客的功能<br/>\n"
"            5. 修复刷新页面就会发表重复博客的问题<br/>\n"
"            <br/>\n"
"            "

#: mysite/templates/mysite/home.html:243
msgid ""
"\n"
"            <b>2017.2.14----Version Updates:</b><br/>\n"
"            1. Add blog list page<br/>\n"
"            2. Add post blog feature<br/>\n"
"            3. Add log in and register page<br/>\n"
"            4. Add home page<br/>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <b>2017年2月14日----版本更新:</b><br/>\n"
"            1. 搭建博客列表页面<br/>\n"
"            2. 增加发表博客功能<br/>\n"
"            3. 增加注册登录页面<br/>\n"
"            4. 增加主页<br/>\n"
"            "
